今季英超前4預測

冠軍: 曼城 (睇佢可以提早幾多奪冠 )
第2: 利物浦 (淨返賽程最易踢, 對曼同車路士有暗湧)
第3: 曼聯 (要對曼城, 摩連奴呢個戰術大師和波都當贏, 另外仲要對阿仙奴)
第4: 熱刺 要對曼城+車路士, 不過車仔追唔到)

今季班護級隊無料到 唔似以前咁季尾護級咁好睇

阿仙奴

上回提要

得第二同三有爭議啫

2,3,4 好睇佢地歐聯踢成點。。。

利對強隊不嬲唔擔心，但弱隊呢就

今季對強隊麻麻 反而係中下游穩定返

有VVD成條防線升左lv

利同曼今屆都似，對強隊醒神，對弱隊失神

根本前四都定左果幾隊
爭歐霸果d睇黎都哂時間
尾又廢對廢 今季英超已完

利物浦對BIG6贏左2場...大部份和波

利成季好多贏幾多後面輸返幾多結果和波
vvd早半季黎起碼執多幾分

今季打強隊熱狗反而幾勁

熱狗班黑哨mma就算啦

今年打強隊是曼城 勁

熱利曼 係
所謂big6 小聯賽好像都係10分only

今季最主要係D中下游真係好撚廢 完全冇爆冷決心

算係咁啦其實

摩佬大巴+迪基亞，攻唔入好正常

阿起碼有個主場+利後防自爆，全場係幾分鐘發夢就俾人杯三球

對曼一勝一負，好好啦

對車唔記得左啦，對車基本上和到已經好好，干地防守係有料

樓主扮持平但係度暗抽呀狗